{
	"Home":"首页",
	"Product":"产品",
	"Architecture":"架构",
	"Team":"团队",
	"Milestone":"里程碑",
	"Consultant":"顾问",
	"Partner":"合作伙伴",
	"Login":"登录",
	"Logout":"注销",
	"Register":"注册",
	"Xpense – extracting value from individual consumption and consumer behavior":"超级买--挖掘个人消费&行为数据蕴含的资产价值",
	"DOWNLOAD WHITEPAPER":"下载白皮书",
	"Xpense will start a revolution on offline consumer experience and attract more users returning to brick and mortar stores.":"超级买将给线下消费体验带来一场革命，让用户更有动力回到线下进行消费",
	"Project Highlights":"项目生态亮点",
	"Mining through facial recognition":"人脸识别挖矿",
	"The age of living off your face has come! Consumers can be rewarded tokens by scanning their faces at the offline stores which join Xpense platform program. Tokens can be converted into cash on third-party market or exchanged for all sorts of goods and services from the stores.":"一个靠脸吃饭的时代真的来临了！消费者在加入超级买平台的商户那里刷脸签到就可以获得Token奖励。Token可以流通变现也可以作为支付手段兑换商户的各类商品和服务。",
	"KYC Capability":"KYC能力",
	"Under traditional business model, offline stores are not able to obtain the background information of each new customer, so targeted selling can not be achieved. While stores joined Xpense are empowered with the KYC (Know Your Customer) capability, therefore they can easily acquire the consumption portrait and other information of every client who has visited their stores. This is essential for them to improve the Price per Customer and success rate of sales.":"传统商业模式下，线下商户的痛点在于无法获知每个陌生来客的背景从而无法对其进行针对性的销售。而加入超级买平台的商户将具备KYC（Know Your Customer）的能力，轻松地就了解到每个到店客人的消费画像和相关特征，这对提高客单价和成交率至关重要。",
	"Making shopping full of fun":"让消费更有趣",
	"Xpense itself or stores on the platform can launch various shopping tasks based on facial recognition. After the completion of these tasks, consumers will be rewarded with token. These game-like tasks will reshape the offline consumption experience and make shopping much more interesting.":"超级买平台或者商户自身可以发布各类的刷脸签到，以及刷脸消费相关的任务，消费者完成任务之后可以获得对应Token奖励。这种游戏形式的任务将重塑线下的消费形态，让消费本身变得更加有趣。",
	"Helping stores win more customers":"提高获客能力",
	"Joining Xpense enables stores to access consumption portraits of the people nearby and push precise marketing information to them. This will tremendously improve stores’ ability to gain more customers because the people nearby are the most likely potential customers.":"商户加入超级买平台后，能获知附近人流的消费画像，向其精准地推送自己的营销信息，这将极大地增加商户的获客能力，因为商户附近的人流是最有效的潜在客户。",
	"Project Technical Architecture":"项目技术架构",
	"and Product Realization":"及产品实现",
	"Design of Xpense consumption & behavior data platform":"Xpense 消费&行为数据平台设计",
	"Through the use of blockchain technology, Xpense will record all consumption and behavioral data involved by initially recording data on the side chain or off the chain and finally writing data into the backbone of Xpense data management chain. This is to ensure its growth comes from the records of consumption and behavioral data and avoid alteration or falsification. In the future, with the blockchain distributed storage technology getting more mature, the backbone of Xpense data management chain will also be transferred or stored on blockchain distributed storage. For truly achieving decentralization, we have adopted the following technologies.":"Xpense使用区块链，将记录所有涉及消费&行为的数据，先在侧链上或者链外记录，最终写入Xpense数据管理链主链上去，保证数据管理主链是一个随着消费&行为记录增长的，无法篡改和伪造的区块链。在未來，随着区块链分布式存储的成熟，Xpense数据管理链主链也将转移或者存储在区块链分布式存储上。为了真正做到了去中心化，我们使用了如下技术：",
	"Blockchain based distributed ledger technology":"区块链基于分布式记账技术",
	"Side- chain and cross-chain trading technology":"侧链与交叉链交易技术",
	"DPOS consensus algorithm":"DPOS一致性算法",
	"Smart AI video recognition technology":"智能AI视频识别技术",
	"Our Team":"我们的团队",
	"Project Milestones":"项目里程碑",
	"Initial planning of":"项目正式",
	"the project starts":"启动",
	"Nov.2017":"2017年11月",
	"Completion of the Core Team":"组建核心团队",
	"Dec.2017":"2017年12月",
	"Completion of prototype":"项目构架及原型设计完成",
	"Jan.2018":"2018年1月",
	"Feb.2018":"2018年2月",
	"Launch of the website and white paper":"官网建立以及白皮书发布",
	"Aug.2018":"2018年8月",
	"Building the basic infrastructure":"底层系统搭建",
	"Project Consultants":"项目顾问",
	"Partners":"合作伙伴",
	"Cooperation Projects":"合作项目",
	"Media Partners":"合作媒体",
	"Company Address":"公司地址",
	"Located At":"公司地址",
	"Contact Us":"联系我们",
	"Media Report": "媒体报道",
	"Pan ZHU":"朱潘",
	"Fintech Consultant":"BEECOOL 创始人",
	"Guan Wen Sheng":"关文胜",
	"Founder of Ji Zhi Hui Capital":"极致荟资产创始人",
	"Lenit TUNG":"Lenit TUNG",
	"Chief Consultant":"首席顾问",
	"Hangxing XIE":"Hangxing XIE",
	"Chief Scientist":"首席科学家",
	"Peng ZUO":"Peng ZUO",
	"Chairman of Jingqiu Technology":"金丘科技董事长",
	"Peiling TSUI":"Peiling TSUI",
	"Expert of investment Risk Control":"投资风控领域专家",
	"Aoyun ZHANG":"Aoyun ZHANG",
	"Financial Consultant":"点点资本 创始人",
	"Yiyun ZHANG":"Yiyun ZHANG",
	"Geekbeans CEO":"极豆资本 CEO",
	"Keep me signed in":"保持登陆状态",
	"If you don’t already have an account click the button below to create your account.":"如果你还没有账号，可以点击按钮创建新账号",
	"CREATE ACCOUNT":"创建账号",
	"Username":"用户名",
	"Password":"密码",
	"Confirm Password":"确认密码",
	"Mobile Phone":"手机号码",
	"Enter verifiable code":"输入验证码",
	"Send verifiable code":"发送验证码",
	"Enter invitation code":"输入邀请码",
	"":""
}